自稱遭紋身師胸襲非禮 少婦認自行除胸圍免視線受阻

自稱遭紋身師胸襲非禮 少婦認自行除胸圍免視線受阻

少婦聲稱於去年到旺角一間紋身店紋身時遭紋身師胸襲非禮，案件下午續審，事主X在盤問下承認當日是她自行脫下胸圍。她解釋指最初被告伸手到她背後，她以為是胸圍的邊陲阻擋了被告要畫畫的位置，然而被告竟將整個胸圍向上推，然後貼近在她胸前「唔知做緊咩」，她因為覺得胸圍阻擋了她的視線，便除下胸圍看被告在做甚麼。辯方反問若覺得冒犯或尷尬，為何不用手遮住雙乳，X說當時想不到這樣做。

X透露自己22歲時結婚，去年底正式離婚，她在前年6月首度紋身，在耳背近頸紋上「set me free（還我自由）」，當時也是由被告陳泓志（31歲）操刀，X否認這與離婚有關，只是一首她喜愛的韓國流行曲歌名。
X早上指在被揸胸騷擾後喝停被告，然後被告著她到櫃臺付款，然後二人返回紋身室，被告替X在鎖骨附近紋上她原先想紋的「Memory」字樣。
辯方質疑，門口與櫃臺相隔咫尺，X若感到冒犯大可奪門而走。X則指當時很害怕，若有輕舉妄動，她擔心被告會認為她要報警告發，屆時可能有更嚴重的事發生在她身上。
辯方又質疑X在整個過程是否沒有反抗，X指出在被告明言「真係想揸兩下」時有說「唔得」；被告對她胸襲時有大叫「喂！」。但她同意在早前脫衣服、脫胸圍、畫胸畫腹時她沒有反抗，她同意情況近乎「任人魚肉」。
X承認自行脫下胸圍，她指最初被告伸手到她背後，她以為是胸圍的邊陲阻擋了被告要畫畫的位置，然而被告竟將整個胸圍向上推，然後貼近在她胸前「唔知做緊咩」，她因為覺得胸圍阻擋了她的視線，便除下胸圍看被告在做甚麼。辯方反問若覺得冒犯或尷尬，為何不用手遮住雙乳，X說當時想不到這樣做。
辯方指出，X對自己身材感到自豪，被告只稱讚過一次，反而事主曾對著鏡說「點解我咁好身材，老公都唔理我，掛住打機架呢？」而被告從沒有觸摸X的胸，反而是被告主動建議由女紋身師操刀。惟X不同意。
辯方又呈上幾張相片，指出紋完鎖骨後，被告曾拿手機拍攝作品，甚至有一張相片顯示一隻胡廸公仔放在X的左胸。辯方問X若不願意，為何被告可以一張照片拍完又一張？X指擔心反抗的話會招惹被告有進一步行動。

應該好大波

睇唔明
有示意圖會好d

求少婦圖

最撚討厭人紋身
幾梗都會軟

欲求系列

有冇人都係覺得應該都係個死肥婆

睇到扯扯地

肥婆波

Set me free

我理解問題定寫野條友問題 理解唔到當時發生咩事

原來av 情節係真

如被告律師講野係真

條女咪又係有妄想被迫害症

個紋身師個樣好gay

胡迪公仔 已知邊間

似係有精神病 無女職員睇住借眼真係仆得街

條女䦨痕點知條仔唔show佢惱羞成怒咋？

又開被告名

只係渣左兩下點會告到上法庭丫. 肯能定有d 野傾唔掂數

辯方：點解被告同你紋身你仲要收番佢錢?

紋身師

呢個紋身都幾高質

如果真係有條咁既囡紋身紋到咁既樣，個閪都應該俾人屌到反撚哂皮

條女：旺角柏裕英行財務 秘書charlotte Yeung

聽人講的

爆個身份出黎好似犯法 RIP

話說如果只係講名唔放證據會唔會犯法 如果唔係嘅話如果衝出嚟拉人嚟即係間接承認就係真嘅

你肯定係閪而唔係棍??

佢ig d圖有啲紋鎖骨都係除晒衫

勞資糾紛

點解告得入之前被告個樣唔洗保密？
如果告唔入佢以後點算？

你係個紋身師？

告得入=靚女
告唔入=肥西
好似係

佢個樣似比人後入緊多過紋身

正唔正?

其實女人對波有咩咁好玩？ 揸完自己又會手痛，揸黎做乜尻

即係好似你打機無鍵盤無滑鼠咁 一套野黎架嘛！點可以無左其中一樣呢？

我都唔知，天生就覺得好正

濕鳩蘋果係咁仆街

啲女人好撚狡猾

係，明明揸波已經揸到厭，但見到靚女大波都仲係會好想揸

去過個到紋

咁爆被告就唔犯法?